repositori ini dibuat untuk mendokumentasikan dan bukti mengikuti kursus react di Freecodecamp.

- added project 1 dan section 1
- added project 2 dan section 2
- added project 3 dan ading lightmode in project 1
